poly 榮升恐大

whatsapp 收到
fire engineering 本身呢科夠膠
點知個宣傳海報仲衰過呢科

Cls...

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

痴撚線

用911做示範圖片⋯⋯？

強國學生整既poster?

不推文

ON9 MK大學

一般fire engineering 會搵啲消防員救火做宣傳圖片
我諗個designer搵911一係佢係支那人
一係就好憎poly奶共決定整個關公出嚟實現攬炒精神

利申:埋土仔

推到佢仆街

做咩用911 既圖，傻撚左

屌佢老母 平時奶共都算 依家連呢d都攞黎搞 係唔係奶共奶上腦

推比外國人睇啦屌
今次仲勁過nba 同 暴雪

全面貫徹四大攬炒精神

呢間u做野既mainland都係柒柒地

CLS.

programme leader 大陸人一個

連ntu都打錯